復活節假香港有邊D酒店抵住呀

復活節假香港有邊D酒店抵住呀,出去肯定走唔到旅行架啦,唯有留港住酒店休息下,
有無幾日之旅推薦
4-5日紅日大拿拿,想休息下

教埋你扑野好冇

洲際酒店

咩budget先

紅磡大酒店

復活節d staycation比之前都貴番好多

好似close左？

而家間間都五百幾晚平日都四百

仲要500 幾果啲都唔係特別好

商家佬真係好撚奸，之前又講無生意又執粒又剩，而家好小小就不斷加價

500幾就叫貴

橋就我諗 女就你扑

咁... 麗晶啦...

四百內仲有得玩夠平未

有無D離島山卡啦風涼水冷既地方推薦
平平地既酒店但幾好享受

東堤